# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LIBDCPOMATIC\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-29 00:16+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-05 20:13+0800\n"
"Last-Translator: Hanyuan\n"
"Language-Team: Hanyuan\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: src/lib/video_content.cc:448
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Content frame rate %.4f\n"
msgstr ""
"\n"
"源视频帧率 %.4f\n"

#: src/lib/video_content.cc:412
msgid ""
"\n"
"Cropped to %1x%2"
msgstr ""
"\n"
"裁剪为%1x%2"

#: src/lib/video_content.cc:405
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Display aspect ratio %.2f:1"
msgstr ""
"\n"
"显示宽高比 %.2f:1"

#: src/lib/video_content.cc:436
msgid ""
"\n"
"Padded with black to fit container %1 (%2x%3)"
msgstr ""
"\n"
"填充为黑色，以适应打包宽高比 %1 (%2x%3)"

#: src/lib/video_content.cc:426
msgid ""
"\n"
"Scaled to %1x%2"
msgstr ""
"\n"
"缩放到 %1x%2"

#: src/lib/video_content.cc:430 src/lib/video_content.cc:441
#, c-format
msgid " (%.2f:1)"
msgstr " (%.2f:1)"

#. / TRANSLATORS: the %1 in this string will be filled in with a day of the week
#. / to say what day a job will finish.
#: src/lib/job.cc:443
msgid " on %1"
msgstr " on %1"

#: src/lib/config.cc:918
msgid ""
"$CPL_NAME\n"
"\n"
"Type: $TYPE\n"
"Format: $CONTAINER\n"
"Audio: $AUDIO\n"
"Audio Language: $AUDIO_LANGUAGE\n"
"Subtitle Language: $SUBTITLE_LANGUAGE\n"
"Length: $LENGTH\n"
"Size: $SIZE\n"
msgstr ""
"$CPL_NAME\n"
"\n"
"类型: $TYPE\n"
"格式: $CONTAINER\n"
"音轨: $AUDIO\n"
"对白语言: $AUDIO_LANGUAGE\n"
"字幕语言: $SUBTITLE_LANGUAGE\n"
"长度: $LENGTH\n"
"大小: $SIZE\n"

#: src/lib/config.cc:896
msgid "$JOB_NAME: $JOB_STATUS"
msgstr ""

#: src/lib/atmos_mxf_content.cc:78
msgid "%1 [Atmos]"
msgstr "%1 [全景声]"

#: src/lib/dcp_content.cc:223
msgid "%1 [DCP]"
msgstr "%1 [DCP]"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:328
msgid "%1 [audio]"
msgstr "%1 [音频]"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:324
msgid "%1 [movie]"
msgstr "%1 [影片]"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:326 src/lib/video_mxf_content.cc:90
msgid "%1 [video]"
msgstr "%1 [视频]"

#: src/lib/video_content.cc:400
#, c-format
msgid ", pixel aspect ratio %.2f:1"
msgstr ", 像素宽高比 %.2f:1"

#: src/lib/ratio.cc:37
msgid "1.19"
msgstr "1.19"

#: src/lib/ratio.cc:38
msgid "1.33 (4:3)"
msgstr "1.33 (4:3)"

#: src/lib/ratio.cc:39
msgid "1.38 (Academy)"
msgstr "1.38 (Academy学院)"

#: src/lib/ratio.cc:40
msgid "1.43 (IMAX)"
msgstr "1.43 (IMAX)"

#: src/lib/ratio.cc:41
msgid "1.66"
msgstr "1.66"

#: src/lib/ratio.cc:42
msgid "1.78 (16:9 or HD)"
msgstr "1.78 (16:9 or HD)"

#: src/lib/ratio.cc:43
msgid "1.85 (Flat)"
msgstr "1.85 (Flat)"

#: src/lib/ratio.cc:46
msgid "1.90 (Full frame)"
msgstr "Full(全幅/1.90)"

#: src/lib/ratio.cc:44
msgid "2.35 (35mm Scope)"
msgstr "2.35 (35mm Scope)"

#: src/lib/ratio.cc:45
msgid "2.39 (Scope)"
msgstr "2.39 (Scope)"

#: src/lib/filter.cc:77
msgid "3D denoiser"
msgstr "3D 降噪"

#. / TRANSLATORS: fps here is an abbreviation for frames per second
#: src/lib/transcode_job.cc:132
#, c-format
msgid "; %.1f fps"
msgstr "; %.1f fps"

#: src/lib/job.cc:448
msgid "; %1 remaining; finishing at %2%3"
msgstr "; 剩余 %1 ; 完成于 %2%3"

#: src/lib/hints.cc:113
msgid ""
"A few projectors have problems playing back very high bit-rate DCPs.  It is "
"a good idea to drop the JPEG2000 bandwidth down to about 200Mbit/s; this is "
"unlikely to have any visible effect on the image."
msgstr ""
"有些放映设备不支持高码率DCP,我们推荐使用200Mbit/s以内的码率来进行打包，这种细"
"微的调整是肉眼很难分辨的。"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:586
msgid "ARIB STD-B67 ('Hybrid log-gamma')"
msgstr "ARIB STD-B67 (HDR-HLG)"

#: src/lib/dcp_content_type.cc:55
msgid "Advertisement"
msgstr "广告片"

#: src/lib/hints.cc:105
msgid ""
"All of your content is at 1.85:1 or narrower but your DCP's container is "
"Scope (2.39:1).  This will pillar-box your content inside a Flat (1.85:1) "
"frame.  You may prefer to set your DCP's container to Flat (1.85:1) in the "
"\"DCP\" tab."
msgstr "遮幅(1.85：1)左右黑边。"

#: src/lib/hints.cc:101
msgid ""
"All of your content is in Scope (2.39:1) but your DCP's container is Flat "
"(1.85:1).  This will letter-box your content inside a Flat (1.85:1) frame.  "
"You may prefer to set your DCP's container to Scope (2.39:1) in the \"DCP\" "
"tab."
msgstr "宽幅(2.39：1)上下黑边。"

#: src/lib/job.cc:105
msgid "An error occurred whilst handling the file %1."
msgstr "执行错误 %1."

#: src/lib/analyse_audio_job.cc:95
msgid "Analyse audio"
msgstr "分析音频"

#: src/lib/audio_content.cc:258
msgid "Audio will be resampled from %1Hz to %2Hz"
msgstr "音频重新采样频率设置为 %1Hz 到 %2Hz"

#: src/lib/audio_content.cc:260
msgid "Audio will be resampled to %1Hz"
msgstr "音频将被重新采样至 %1Hz"

#: src/lib/audio_content.cc:249
msgid "Audio will not be resampled"
msgstr "音频不能被重新采样"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:580
msgid "BT1361 extended colour gamut"
msgstr "BT1361扩展色域"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:548
msgid "BT2020"
msgstr "BT2020"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:603
msgid "BT2020 constant luminance"
msgstr "BT2020 恒定亮度"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:582
msgid "BT2020 for a 10-bit system"
msgstr "BT2020 采样深度为 10-bit"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:583
msgid "BT2020 for a 12-bit system"
msgstr "BT2020 采样深度为 12 bits"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:602
msgid "BT2020 non-constant luminance"
msgstr "BT2020 非恒定亮度"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:607
msgid "BT2100"
msgstr ""

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:544
msgid "BT470BG"
msgstr "BT470BG"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:598
msgid "BT470BG (BT601-6)"
msgstr "BT470BG (BT601-6)"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:543
msgid "BT470M"
msgstr "BT470M"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:540 src/lib/ffmpeg_content.cc:569
#: src/lib/ffmpeg_content.cc:594
msgid "BT709"
msgstr "BT709"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:614
msgid "Bits per pixel"
msgstr "像素位"

#: src/lib/util.cc:556
msgid "BsL"
msgstr "左后环绕"

#: src/lib/util.cc:557
msgid "BsR"
msgstr "右后环绕"

#: src/lib/util.cc:548
msgid "C"
msgstr "中置"

#: src/lib/job.cc:457
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: src/lib/film.cc:296
#, fuzzy
msgid "Cannot contain slashes"
msgstr "不能包含斜线"

#: src/lib/exceptions.cc:61
msgid "Cannot handle pixel format %1 during %2"
msgstr "在 %2不能处理图片格式 %1"

#: src/lib/film.cc:1231
msgid "Cannot make a KDM as this project is not encrypted."
msgstr "不能生成KDM，因为项目没有被加密."

#: src/lib/util.cc:517
msgid "Centre"
msgstr "居中对齐"

#: src/lib/audio_content.cc:306
msgid "Channels"
msgstr "声音通道"

#: src/lib/reel_writer.cc:100
msgid "Checking existing image data"
msgstr "检查现有的图像数据"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:606
#, fuzzy
msgid "Chroma-derived constant luminance"
msgstr "BT2020 恒定亮度"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:605
#, fuzzy
msgid "Chroma-derived non-constant luminance"
msgstr "BT2020 非恒定亮度"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:565
msgid "Colour primaries"
msgstr "原色"

#. / TRANSLATORS: this means that the range of pixel values used in this
#. / file is unknown (not specified in the file).
#. / TRANSLATORS: this means that the range of pixel values used in this
#. / file is full, so that all possible pixel values are valid.
#. / TRANSLATORS: this means that the range of pixel values used in this
#. / file is unknown (not specified in the file).
#. / TRANSLATORS: this means that the range of pixel values used in this
#. / file is limited, so that not all possible values are valid.
#. / TRANSLATORS: this means that the range of pixel values used in this
#. / file is full, so that all possible pixel values are valid.
#: src/lib/ffmpeg_content.cc:497 src/lib/ffmpeg_content.cc:504
#: src/lib/ffmpeg_content.cc:511 src/lib/ffmpeg_content.cc:521
#: src/lib/ffmpeg_content.cc:526 src/lib/ffmpeg_content.cc:531
msgid "Colour range"
msgstr "色彩范围"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:590
msgid "Colour transfer characteristic"
msgstr "彩色传输特性"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:611
msgid "Colourspace"
msgstr "色彩空间"

#: src/lib/content.cc:164
msgid "Computing digest"
msgstr "计算Hash值中"

#: src/lib/writer.cc:517
msgid "Computing digests"
msgstr "计算Hash值中"

#: src/lib/frame_rate_change.cc:67
msgid "Content and DCP have the same rate.\n"
msgstr "源内容和DCP设定帧率需要一致。\n"

#: src/lib/audio_content.cc:307
msgid "Content audio sample rate"
msgstr "源音频采样率"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:151
msgid "Content to be joined must all have or not have audio"
msgstr "要加入的内容必须都有或都没有音频"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:154
msgid "Content to be joined must all have or not have subtitles"
msgstr "要加入的内容必须都有或都没有字幕"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:148
msgid "Content to be joined must all have or not have video"
msgstr "要加入的内容必须都有或都没有视频"

#: src/lib/subtitle_content.cc:198
msgid "Content to be joined must have the same 'burn subtitles' setting."
msgstr "所有要添加“刻录字幕”设置必须具有相同。"

#: src/lib/subtitle_content.cc:194
msgid "Content to be joined must have the same 'use subtitles' setting."
msgstr "所有要添加“use 字幕”设置必须具有相同。"

#: src/lib/audio_content.cc:106
msgid "Content to be joined must have the same audio delay."
msgstr "视频和音频的延迟必须相同。"

#: src/lib/audio_content.cc:102
msgid "Content to be joined must have the same audio gain."
msgstr "视频和音频增益必须相同。"

#: src/lib/video_content.cc:184
msgid "Content to be joined must have the same colour conversion."
msgstr "视频颜色转换必须相同。"

#: src/lib/video_content.cc:176
msgid "Content to be joined must have the same crop."
msgstr "视频裁剪设置必须相同。"

#: src/lib/video_content.cc:188
msgid "Content to be joined must have the same fades."
msgstr "视频淡入淡出效果必须相同。"

#: src/lib/subtitle_content.cc:226
msgid "Content to be joined must have the same outline width."
msgstr "字幕宽度尺寸必须相同。"

#: src/lib/video_content.cc:168
msgid "Content to be joined must have the same picture size."
msgstr "视频图像尺寸必须相同。"

#: src/lib/video_content.cc:180
msgid "Content to be joined must have the same scale setting."
msgstr "视频比例设置必须相同。"

#: src/lib/subtitle_content.cc:202
msgid "Content to be joined must have the same subtitle X offset."
msgstr "字幕X轴偏移必须相同。"

#: src/lib/subtitle_content.cc:210
msgid "Content to be joined must have the same subtitle X scale."
msgstr "字幕X轴缩放大小必须相同。"

#: src/lib/subtitle_content.cc:206
msgid "Content to be joined must have the same subtitle Y offset."
msgstr "字幕Y轴偏移必须相同。"

#: src/lib/subtitle_content.cc:214
msgid "Content to be joined must have the same subtitle Y scale."
msgstr "字幕Y轴缩放大小必须相同。"

#: src/lib/subtitle_content.cc:222
msgid "Content to be joined must have the same subtitle fades."
msgstr "字幕淡入淡出效果必须相同。"

#: src/lib/subtitle_content.cc:218
msgid "Content to be joined must have the same subtitle line spacing."
msgstr "字幕行距必须相同."

#: src/lib/content.cc:128 src/lib/content.cc:132
msgid "Content to be joined must have the same video frame rate"
msgstr "内容帧率必须相同"

#: src/lib/video_content.cc:172
msgid "Content to be joined must have the same video frame type."
msgstr "视频帧率必须相同。"

#: src/lib/subtitle_content.cc:231 src/lib/subtitle_content.cc:239
msgid "Content to be joined must use the same fonts."
msgstr "字幕字体必须相同。"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:175
msgid "Content to be joined must use the same subtitle stream."
msgstr "字幕流必须相同。"

#: src/lib/video_content.cc:391
msgid "Content video is %1x%2"
msgstr "源视频分辨率是 %1x%2"

#: src/lib/upload_job.cc:53
msgid "Copy DCP to TMS"
msgstr "复制DCP到TMS（影院内容管理系统）"

#: src/lib/scp_uploader.cc:51
msgid "Could not connect to server %1 (%2)"
msgstr "无法连接到服务器 %1 (%2)"

#: src/lib/scp_uploader.cc:88
msgid "Could not create remote directory %1 (%2)"
msgstr "无法创建远程目录 %1 (%2)"

#: src/lib/image_examiner.cc:66
msgid "Could not decode JPEG2000 file %1 (%2)"
msgstr "无法解码JPEG2000文件%1 (%2)"

#: src/lib/magick_image_proxy.cc:104
msgid "Could not decode image file (%1)"
msgstr "无法解码图像文件(%1)"

#: src/lib/encode_server_finder.cc:193
msgid ""
"Could not listen for remote encode servers.  Perhaps another instance of DCP-"
"o-matic is running."
msgstr "无法监测远程编码服务器。可能是另一个DCP-O-MATIC程序进程正在运行。"

#: src/lib/job.cc:124 src/lib/job.cc:139
msgid "Could not open %1"
msgstr "无法打开%1"

#: src/lib/curl_uploader.cc:86 src/lib/scp_uploader.cc:101
msgid "Could not open %1 to send"
msgstr "无法打开%1并发送"

#: src/lib/internet.cc:90 src/lib/internet.cc:95 src/lib/internet.cc:100
msgid "Could not open downloaded ZIP file"
msgstr "无法打开下载的zip文件"

#: src/lib/dcp_subtitle.cc:55
msgid "Could not read subtitles (%1 / %2)"
msgstr "无法读取字幕 (%1 / %2)"

#: src/lib/scp_uploader.cc:71
msgid "Could not start SCP session (%1)"
msgstr "无法启动 SCP (%1)"

#: src/lib/curl_uploader.cc:49
msgid "Could not start transfer"
msgstr "无法开始传输"

#: src/lib/curl_uploader.cc:93 src/lib/scp_uploader.cc:118
msgid "Could not write to remote file (%1)"
msgstr "写入远程文件 (%1)失败！"

#: src/lib/util.cc:527
msgid "D-BOX primary"
msgstr "一级D-BOX"

#: src/lib/util.cc:528
msgid "D-BOX secondary"
msgstr "二级D-BOX"

#: src/lib/util.cc:558
msgid "DBP"
msgstr "一级D-BOX通道"

#: src/lib/util.cc:559
msgid "DBS"
msgstr "DBS"

#: src/lib/ratio.cc:43
msgid "DCI Flat"
msgstr "DCI Flat(遮幅/1.77/1.78/1.85) "

#: src/lib/ratio.cc:45
msgid "DCI Scope"
msgstr "DCI Scope(宽银幕/2.35/2.39) "

#: src/lib/dcp_subtitle_content.cc:100
msgid "DCP XML subtitles"
msgstr "DCP XML字幕"

#: src/lib/audio_content.cc:327
msgid "DCP sample rate"
msgstr "DCP 采样率"

#: src/lib/frame_rate_change.cc:79
msgid "DCP will run at %1%% of the content speed.\n"
msgstr "DCP列队将在速度为 %1%% 下运行.\n"

#: src/lib/frame_rate_change.cc:70
msgid "DCP will use every other frame of the content.\n"
msgstr "将使用隔帧打包DCP.\n"

#: src/lib/job.cc:126 src/lib/job.cc:141
msgid ""
"DCP-o-matic could not open the file %1 (%2).  Perhaps it does not exist or "
"is in an unexpected format."
msgstr "无法打开文件%1。文件不存在或格式无法识别。"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:114
msgid ""
"DCP-o-matic no longer supports the `%1' filter, so it has been turned off."
msgstr "不支持的格式`%1'。"

#: src/lib/config.cc:328 src/lib/config.cc:893
msgid "DCP-o-matic notification"
msgstr ""

#: src/lib/filter.cc:71 src/lib/filter.cc:72 src/lib/filter.cc:73
#: src/lib/filter.cc:74
msgid "De-interlacing"
msgstr "去除隔行"

#: src/lib/config.cc:881
msgid ""
"Dear Projectionist\n"
"\n"
"Please find attached KDMs for $CPL_NAME.\n"
"\n"
"Cinema: $CINEMA_NAME\n"
"Screen(s): $SCREENS\n"
"\n"
"The KDMs are valid from $START_TIME until $END_TIME.\n"
"\n"
"Best regards,\n"
"DCP-o-matic"
msgstr ""
"亲爱的放映员\n"
"\n"
"请找到$ CPL_NAME的KDM。\n"
"\n"
"电影：$ CINEMA_NAME\n"
"银幕：$ SCREENS\n"
"\n"
"该KDMS的有效期是从$ START_TIME至$ END_TIME有效。\n"
"\n"
"DCP-o-matic"

#: src/lib/dolby_cp750.cc:28
msgid "Dolby CP650 and CP750"
msgstr "杜比 CP 650和CP 750"

#: src/lib/internet.cc:77
msgid "Download failed (%1/%2 error %3)"
msgstr "下载失败 (%1/%2 error %3)"

#: src/lib/frame_rate_change.cc:72
msgid "Each content frame will be doubled in the DCP.\n"
msgstr "该DCP中将每一帧复制为两帧。\n"

#: src/lib/frame_rate_change.cc:74
msgid "Each content frame will be repeated %1 more times in the DCP.\n"
msgstr "每个内容帧将在DCP中重复％1次。\n"

#: src/lib/send_kdm_email_job.cc:64
msgid "Email KDMs"
msgstr "邮件发送 KDMs"

#: src/lib/send_kdm_email_job.cc:67
msgid "Email KDMs for %1"
msgstr "邮件发送KDMs给 %1"

#: src/lib/send_notification_email_job.cc:46
msgid "Email notification"
msgstr ""

#: src/lib/send_problem_report_job.cc:59
msgid "Email problem report"
msgstr "通过邮件发送BUG"

#: src/lib/send_problem_report_job.cc:62
msgid "Email problem report for %1"
msgstr "通过邮件发送BUG给 %1"

#: src/lib/dcp_encoder.cc:93 src/lib/ffmpeg_encoder.cc:201
msgid "Encoding"
msgstr "编码中"

#: src/lib/exceptions.cc:67
msgid "Error in subtitle file: saw %1 while expecting %2"
msgstr "字幕文件错误: 执行为 %1 实际要求为%2"

#: src/lib/job.cc:455
msgid "Error: %1"
msgstr "错误: (%1)"

#: src/lib/examine_content_job.cc:44
msgid "Examine content"
msgstr "检查内容"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:597
msgid "FCC"
msgstr "FCC"

#: src/lib/scp_uploader.cc:61
msgid "Failed to authenticate with server (%1)"
msgstr "无法与服务器进行身份验证 (%1)"

#: src/lib/emailer.cc:222
msgid "Failed to send email (%1)"
msgstr "发送电子邮件失败"

#: src/lib/dcp_content_type.cc:46
msgid "Feature"
msgstr "正片"

#: src/lib/content.cc:398
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:547
msgid "Film"
msgstr "电影"

#: src/lib/ffmpeg_examiner.cc:97
msgid "Finding length"
msgstr "定位长度"

#: src/lib/content.cc:405
msgid "Frame rate"
msgstr "帧率"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:531
msgid "Full"
msgstr "Full(全幅/1.90)"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:511
msgid "Full (0-%1)"
msgstr "全幅 (0-%1)"

#: src/lib/ratio.cc:46
msgid "Full frame"
msgstr "Full(全幅/1.90)"

#: src/lib/audio_content.cc:334
msgid "Full length in audio samples at DCP rate"
msgstr "DCP中音频采样率总时长"

#: src/lib/audio_content.cc:321
msgid "Full length in audio samples at content rate"
msgstr "源音频内容采样总时长"

#: src/lib/audio_content.cc:328
msgid "Full length in video frames at DCP rate"
msgstr "DCP中视频总时长"

#: src/lib/audio_content.cc:314
msgid "Full length in video frames at content rate"
msgstr "源视频时长"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:572
msgid "Gamma 22 (BT470M)"
msgstr "伽玛 2.2 (BT470M)"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:573
msgid "Gamma 28 (BT470BG)"
msgstr "伽玛 2.8 (BT470BG)"

#: src/lib/filter.cc:75
msgid "Gradient debander"
msgstr "梯度"

#: src/lib/util.cc:552
msgid "HI"
msgstr "听力障碍"

#: src/lib/util.cc:521
msgid "Hearing impaired"
msgstr "听力障碍"

#: src/lib/filter.cc:78
msgid "High quality 3D denoiser"
msgstr "高品质的3D降噪"

#: src/lib/filter.cc:68
#, fuzzy
msgid "Horizontal flip"
msgstr "Horizontal deblocking filter"

#: src/lib/hints.cc:128
msgid ""
"However, setting your DCP frame rate to 24 or 48 will cause a significant "
"slowdown of your content, and SMPTE DCPs are not supported by all projectors."
msgstr ""
"然而，将帧速率设置在24-48fps会在DCP包中声明高帧率，这不是每个放映机都能支持的"
"格式。"

#: src/lib/hints.cc:125
msgid ""
"However, setting your DCP frame rate to 24 or 48 will cause a significant "
"speed-up of your content, and SMPTE DCPs are not supported by all projectors."
msgstr ""
"然而，将帧速率设置在24-48fps会在DCP包中声明高帧率，这不是每个放映机都能支持的"
"格式。"

#: src/lib/audio_content.cc:307 src/lib/audio_content.cc:327
msgid "Hz"
msgstr "Hz（赫兹）"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:581
msgid "IEC61966-2-1 (sRGB or sYCC)"
msgstr "IEC61966-2-1 (sRGB或sYCC)"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:579
msgid "IEC61966-2-4"
msgstr "IEC61966-2-4"

#: src/lib/job.cc:149 src/lib/job.cc:187 src/lib/job.cc:197
msgid "It is not known what caused this error."
msgstr "未知错误."

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:561
msgid "JEDEC P22"
msgstr ""

#: src/lib/config.cc:318 src/lib/config.cc:878
msgid "KDM delivery: $CPL_NAME"
msgstr "发行KDM: $CPL_NAME"

#: src/lib/filter.cc:72
msgid "Kernel deinterlacer"
msgstr "隔行扫描"

#: src/lib/util.cc:546
msgid "L"
msgstr "左声道"

#: src/lib/util.cc:554
msgid "Lc"
msgstr "左中"

#: src/lib/mid_side_decoder.cc:98 src/lib/util.cc:515
msgid "Left"
msgstr "左声道"

#: src/lib/util.cc:523
msgid "Left centre"
msgstr "左中"

#: src/lib/util.cc:525
msgid "Left rear surround"
msgstr "左后环绕"

#: src/lib/util.cc:519
msgid "Left surround"
msgstr "左环绕"

#: src/lib/video_content.cc:461
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: src/lib/util.cc:549
msgid "Lfe"
msgstr "次低"

#: src/lib/util.cc:518
msgid "Lfe (sub)"
msgstr "次低（重低音）"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:526
msgid "Limited"
msgstr "限制"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:504
msgid "Limited (%1-%2)"
msgstr "限制 (%1-%2)"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:576
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:577
msgid "Logarithmic (100:1 range)"
msgstr "对数 (范围 100:1)"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:578
msgid "Logarithmic (316:1 range)"
msgstr "对数 (范围 316:1)"

#: src/lib/util.cc:550
msgid "Ls"
msgstr "左环绕"

#: src/lib/mid_side_decoder.cc:35
msgid "Mid-side decoder"
msgstr "中置解码"

#: src/lib/filter.cc:75 src/lib/filter.cc:76 src/lib/filter.cc:79
msgid "Misc"
msgstr "其他"

#: src/lib/dcp_examiner.cc:149
msgid "Mismatched audio channel counts in DCP"
msgstr "DCP中的音频通道数不匹配"

#: src/lib/dcp_examiner.cc:155
msgid "Mismatched audio sample rates in DCP"
msgstr "DCP中的音频采样率不符合"

#: src/lib/dcp_examiner.cc:122
msgid "Mismatched frame rates in DCP"
msgstr "DCP中的帧率不匹配"

#: src/lib/dcp_examiner.cc:130
msgid "Mismatched video sizes in DCP"
msgstr "DCP中的视频分辨率不匹配"

#: src/lib/exceptions.cc:55
#, fuzzy
msgid "Missing required setting %1"
msgstr "缺少必需的设置%1"

#: src/lib/writer.cc:616
msgid "Mono"
msgstr "单声道"

#: src/lib/filter.cc:71
msgid "Motion compensating deinterlacer"
msgstr "动态隔行补偿"

#: src/lib/dcp_decoder.cc:73
msgid "No CPLs found in DCP."
msgstr ""

#: src/lib/cinema_kdms.cc:202 src/lib/send_notification_email_job.cc:61
msgid "No mail server configured in preferences"
msgstr "没有配置偏好的邮件服务"

#: src/lib/video_content_scale.cc:105
msgid "No scale"
msgstr "不缩放"

#: src/lib/video_content_scale.cc:102
msgid "No stretch"
msgstr "不拉伸"

#: src/lib/image_content.cc:120
msgid "No valid image files were found in the folder."
msgstr "未发现有效的图片序列文件。"

#: src/lib/filter.cc:77 src/lib/filter.cc:78 src/lib/filter.cc:80
msgid "Noise reduction"
msgstr "降噪"

#: src/lib/writer.cc:614
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/lib/job.cc:453
msgid "OK (ran for %1)"
msgstr "确认 (运行 %1)"

#: src/lib/content.cc:117
msgid "Only the first piece of content to be joined can have a start trim."
msgstr "只有第一段才可以进行开始裁剪。"

#: src/lib/content.cc:121
msgid "Only the last piece of content to be joined can have an end trim."
msgstr "只有最后一段才可以进行结束裁剪。"

#: src/lib/filter.cc:67 src/lib/filter.cc:68 src/lib/filter.cc:69
#: src/lib/filter.cc:70
msgid "Orientation"
msgstr ""

#: src/lib/job.cc:173
msgid "Out of memory"
msgstr "内存不足"

#: src/lib/filter.cc:80
msgid "Overcomplete wavelet denoiser"
msgstr "小波降噪"

#: src/lib/colour_conversion.cc:284
msgid "P3"
msgstr "P3"

#: src/lib/dcp_content_type.cc:53
msgid "Policy"
msgstr "政策相关"

#: src/lib/content.cc:414
msgid "Prepared for video frame rate"
msgstr "准备视频帧率"

#: src/lib/exceptions.cc:85
msgid "Programming error at %1:%2 %3"
msgstr "程序内部错误 %1:%2 %3"

#: src/lib/dcp_content_type.cc:54
msgid "Public Service Announcement"
msgstr "公共服务或公告"

#: src/lib/util.cc:547
msgid "R"
msgstr "右声道"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:593
msgid "RGB / sRGB (IEC61966-2-1)"
msgstr "RGB / sRGB (IEC61966-2-1)"

#: src/lib/dcp_content_type.cc:51
msgid "Rating"
msgstr "分级"

#: src/lib/util.cc:555
msgid "Rc"
msgstr "右中"

#: src/lib/colour_conversion.cc:285
msgid "Rec. 1886"
msgstr "Rec. 1886"

#: src/lib/colour_conversion.cc:286
msgid "Rec. 2020"
msgstr "Rec. 2020"

#: src/lib/colour_conversion.cc:282
msgid "Rec. 601"
msgstr "Rec. 601"

#: src/lib/colour_conversion.cc:283
msgid "Rec. 709"
msgstr "Rec. 709"

#: src/lib/mid_side_decoder.cc:99 src/lib/util.cc:516
msgid "Right"
msgstr "右声道"

#: src/lib/util.cc:524
msgid "Right centre"
msgstr "右中"

#: src/lib/util.cc:526
msgid "Right rear surround"
msgstr "右后环绕"

#: src/lib/util.cc:520
msgid "Right surround"
msgstr "右环绕"

#: src/lib/filter.cc:70
msgid "Rotate 90 degrees anti-clockwise"
msgstr ""

#: src/lib/filter.cc:69
msgid "Rotate 90 degrees clockwise"
msgstr ""

#: src/lib/util.cc:551
msgid "Rs"
msgstr "右环绕"

#: src/lib/colour_conversion.cc:287
msgid "S-Gamut3/S-Log3"
msgstr "索尼S-Gamut3/S-Log3"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:545 src/lib/ffmpeg_content.cc:574
msgid "SMPTE 170M (BT601)"
msgstr "SMPTE 170M (BT601)"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:599
msgid "SMPTE 170M (BT601-6)"
msgstr "SMPTE 170M (BT601-6)"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:604
msgid "SMPTE 2085, Y'D'zD'x"
msgstr "SMPTE 2085, Y'D'zD'x"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:546 src/lib/ffmpeg_content.cc:575
#: src/lib/ffmpeg_content.cc:600
msgid "SMPTE 240M"
msgstr "SMPTE 240M"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:584
msgid "SMPTE ST 2084 for 10, 12, 14 and 16 bit systems"
msgstr "SMPTE ST 2084 for 10, 12, 14和16 bit"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:585
msgid "SMPTE ST 428-1"
msgstr "SMPTE ST 428-1"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:549
msgid "SMPTE ST 428-1 (CIE 1931 XYZ)"
msgstr "SMPTE ST 428-1 (CIE 1931 XYZ)"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:550
msgid "SMPTE ST 431-2 (2011)"
msgstr "SMPTE ST 431-2 (2011)"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:551
msgid "SMPTE ST 432-1 D65 (2010)"
msgstr "SMPTE ST 432-1 D65 (2010)"

#: src/lib/scp_uploader.cc:56
msgid "SSH error (%1)"
msgstr "SSH错误 (%1)"

#: src/lib/image_content.cc:107
msgid "Scanning image files"
msgstr "正在扫描图像"

#: src/lib/send_problem_report_job.cc:74
msgid "Sending email"
msgstr "发送电子邮件"

#: src/lib/dcp_content_type.cc:47
msgid "Short"
msgstr "短片"

#: src/lib/video_content.cc:462
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/lib/audio_content.cc:253
msgid "Some audio will be resampled to %1Hz"
msgstr "部分音频将被重新采样到%1Hz"

#: src/lib/film.cc:321
#, fuzzy
msgid "Some of your content needs a KDM"
msgstr "内容需要KDM密匙"

#: src/lib/film.cc:324
#, fuzzy
msgid "Some of your content needs an OV"
msgstr "内容需要声明原创OV"

#: src/lib/writer.cc:618
msgid "Stereo"
msgstr "双声道"

#: src/lib/upmixer_a.cc:46
msgid "Stereo to 5.1 up-mixer A"
msgstr "立体声到5.1，混音器A"

#: src/lib/upmixer_b.cc:42
msgid "Stereo to 5.1 up-mixer B"
msgstr "立体声到5.1，混音器B"

#: src/lib/dcp_content_type.cc:52
msgid "Teaser"
msgstr "传情片"

#: src/lib/filter.cc:79
msgid "Telecine filter"
msgstr "胶转磁滤镜"

#: src/lib/dcp_content_type.cc:49
msgid "Test"
msgstr "测试片"

#: src/lib/text_subtitle_content.cc:74
msgid "Text subtitles"
msgstr "文本字幕"

#: src/lib/exceptions.cc:73
msgid "The certificate chain for signing is invalid"
msgstr "证书签名无效"

#: src/lib/exceptions.cc:79
msgid "The certificate chain for signing is invalid (%1)"
msgstr "证书签名无效(%1)"

#: src/lib/job.cc:111
msgid ""
"The drive that the film is stored on is low in disc space.  Free some more "
"space and try again."
msgstr "磁盘空间不足，清理磁盘空间以继续."

#: src/lib/content_factory.cc:115
msgid "The file %1 has been moved %2 milliseconds earlier."
msgstr "文件 1% 被向前移动了 2% 毫秒."

#: src/lib/content_factory.cc:110
msgid "The file %1 has been moved %2 milliseconds later."
msgstr "文件 1% 被向后移动了 2% 毫秒."

#: src/lib/content_factory.cc:135
msgid "The file %1 has been trimmed by %2 milliseconds less."
msgstr "文件 1% 被缩短了 2% 毫秒."

#: src/lib/content_factory.cc:130
msgid "The file %1 has been trimmed by %2 milliseconds more."
msgstr "文件 1% 被延长了 2% 毫秒."

#: src/lib/hints.cc:157
msgid ""
"There is a large difference between the frame rate of your DCP and that of "
"some of your content.  This will cause your audio to play back at a much "
"lower or higher pitch than it should.  You are advised to set your DCP frame "
"rate to one closer to your content, provided that your target projection "
"systems support your chosen DCP rate."
msgstr ""

#: src/lib/dcp_content.cc:521
msgid "There is no video in this DCP"
msgstr ""

#: src/lib/job.cc:173
msgid ""
"There was not enough memory to do this.  If you are running a 32-bit "
"operating system try reducing the number of encoding threads in the General "
"tab of Preferences."
msgstr "内存不足，如您是32位系统，请重新设置运行线程数量来达到稳定运行。"

#: src/lib/exceptions.cc:91
msgid ""
"This file is a KDM.  KDMs should be added to DCP content by right-clicking "
"the content and choosing \"Add KDM\"."
msgstr ""
"这是一个KDM密匙文件。KDM密匙文件可以通过在你的DCP包上右键，点击添加KDM文件添"
"加到DCP中。"

#: src/lib/film.cc:439
msgid ""
"This film was created with a newer version of DCP-o-matic, and it cannot be "
"loaded into this version.  Sorry!"
msgstr "不支持新版本创建的工程文件!"

#: src/lib/film.cc:428
msgid ""
"This film was created with an older version of DCP-o-matic, and "
"unfortunately it cannot be loaded into this version.  You will need to "
"create a new Film, re-add your content and set it up again.  Sorry!"
msgstr "不支持老版本创建的工程文件!"

#: src/lib/dcp_content_type.cc:48
msgid "Trailer"
msgstr "预告片"

#: src/lib/transcode_job.cc:58
msgid "Transcode %1"
msgstr "转码 %1"

#: src/lib/dcp_content_type.cc:50
msgid "Transitional"
msgstr "过渡片"

#: src/lib/internet.cc:109
msgid "Unexpected ZIP file contents"
msgstr "意外的ZIP文件的内容"

#: src/lib/image_proxy.cc:49
msgid "Unexpected image type received by server"
msgstr "服务器接收到意外的图像类型"

#: src/lib/job.cc:196
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: src/lib/ffmpeg_decoder.cc:325
msgid "Unrecognised audio sample format (%1)"
msgstr "无法识别的音频采样格式 (%1)"

#: src/lib/filter.cc:76
msgid "Unsharp mask and Gaussian blur"
msgstr "USM锐化和高斯模糊"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:497 src/lib/ffmpeg_content.cc:521
#: src/lib/ffmpeg_content.cc:539 src/lib/ffmpeg_content.cc:541
#: src/lib/ffmpeg_content.cc:542 src/lib/ffmpeg_content.cc:568
#: src/lib/ffmpeg_content.cc:570 src/lib/ffmpeg_content.cc:571
#: src/lib/ffmpeg_content.cc:595 src/lib/ffmpeg_content.cc:596
msgid "Unspecified"
msgstr "未指定"

#: src/lib/colour_conversion.cc:240
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: src/lib/util.cc:529 src/lib/util.cc:530
msgid "Unused"
msgstr "未使用"

#: src/lib/upmixer_a.cc:127 src/lib/upmixer_b.cc:137
msgid "Upmix L"
msgstr "左混"

#: src/lib/upmixer_a.cc:128 src/lib/upmixer_b.cc:138
msgid "Upmix R"
msgstr "右混"

#: src/lib/util.cc:553
msgid "VI"
msgstr "视力障碍"

#: src/lib/verify_dcp_job.cc:41
msgid "Verify DCP"
msgstr ""

#: src/lib/filter.cc:67
msgid "Vertical flip"
msgstr ""

#: src/lib/util.cc:522
msgid "Visually impaired"
msgstr "视力障碍"

#: src/lib/upload_job.cc:45
msgid "Waiting"
msgstr "请稍候"

#: src/lib/filter.cc:74
#, fuzzy
msgid "Weave filter"
msgstr "胶转磁滤镜"

#: src/lib/ffmpeg_content.cc:601
msgid "YCOCG"
msgstr "YCOCG"

#: src/lib/filter.cc:73
msgid "Yet Another Deinterlacing Filter"
msgstr "反隔行扫描滤镜"

#: src/lib/hints.cc:130
msgid ""
"You are set up for an Interop DCP at a frame rate which is not officially "
"supported.  You are advised either to change the frame rate of your DCP or "
"to make a SMPTE DCP instead (although SMPTE DCPs are not supported by all "
"projectors)."
msgstr ""
"你所设定的视频帧率不是SMPTE标准支持的，我们建议您制作SMPTE标准的DCP。（虽然"
"SMPTE标准的DCP也不是每个放映机都能放映）"

#: src/lib/hints.cc:117
msgid ""
"You are set up for an Interop DCP at a frame rate which is not officially "
"supported.  You are advised either to change the frame rate of your DCP or "
"to make a SMPTE DCP instead."
msgstr ""
"你所设定的视频帧率不是DCI标准（SMPTE）支持的，我们建议您制作DCI标准（SMPTE）"
"的DCP。"

#: src/lib/hints.cc:179
msgid ""
"You are using 3D content but your DCP is set to 2D.  Set the DCP to 3D if "
"you want to play it back on a 3D system (e.g. Real-D, MasterImage etc.)"
msgstr "您添加的内容是3D内容，但您的DCP包设置为2D模式，请设置到3D模式。"

#: src/lib/hints.cc:82
msgid ""
"You are using DCP-o-matic's stereo-to-5.1 upmixer.  This is experimental and "
"may result in poor-quality audio.  If you continue, you should listen to the "
"resulting DCP in a cinema to make sure that it sounds good."
msgstr ""
"你用的是dcp-o-matic双声道转5.1立体声的混频器。这是实验性的功能，可能导致音频"
"质量差。如果你继续，你应该检查完成的DCP声音."

#: src/lib/hints.cc:168
msgid ""
"You have %1 files that look like they are VOB files from DVD. You should "
"join them to ensure smooth joins between the files."
msgstr ""
"您已经添加了 %1 个VOB文件，如果他们来自一张DVD，请确保您已经导入了所有文件，"
"否则可能无法正常播放。"

#: src/lib/hints.cc:73
msgid ""
"You have specified a font file which is larger than 640kB.  This is very "
"likely to cause problems on playback."
msgstr "您添加的字体文件超过了640KB，部分服务器不支持超过640KB大小的字体。"

#: src/lib/film.cc:304
#, fuzzy
msgid "You must add some content to the DCP before creating it"
msgstr "您必须在创建DCP之前添加一些内容"

#: src/lib/hints.cc:77
msgid ""
"Your DCP has fewer than 6 audio channels.  This may cause problems on some "
"projectors."
msgstr "您的DCP声道数小于6个，在部分电影服务器上可能不能正常播放。"

#: src/lib/hints.cc:109
msgid ""
"Your DCP uses an unusual container ratio.  This may cause problems on some "
"projectors.  If possible, use Flat or Scope for the DCP container ratio"
msgstr ""
"DCP使用了不常见的画幅比例，可能导致部分电影放映机无法正常播放，建议改成Flat "
"(1.77/1.78/1.85) 或者Scope (2.35/2.39) 比例"

#: src/lib/hints.cc:205
msgid ""
"Your audio level is very high (on %1).  You should reduce the gain of your "
"audio content."
msgstr "您的音频增益过大 (在%1)，请降低音频增益。"

#: src/lib/config.cc:277
msgid ""
"Your default container is not valid and has been changed to Flat (1.85:1)"
msgstr "默认设置的容器不可用，已被替换为Flat (1.85:1)"

#: src/lib/content_factory.cc:106
msgid ""
"Your project contains video content that was not aligned to a frame boundary."
msgstr "您的项目包含不与帧边界对齐的视频内容."

#: src/lib/content_factory.cc:126
msgid ""
"Your project contains video content whose trim was not aligned to a frame "
"boundary."
msgstr "您的项目包含的视频内容包含修剪不对齐的帧边界."

#: src/lib/image_content.cc:71
msgid "[moving images]"
msgstr "[动态图像]"

#: src/lib/image_content.cc:69
msgid "[still]"
msgstr "[静态图像]"

#: src/lib/dcp_subtitle_content.cc:94 src/lib/text_subtitle_content.cc:68
msgid "[subtitles]"
msgstr "[字幕]"

#: src/lib/dcpomatic_socket.cc:69
msgid "connect timed out"
msgstr "连接超时"

#: src/lib/uploader.cc:35
msgid "connecting"
msgstr "连接"

#: src/lib/film.cc:300
msgid "container"
msgstr "打包类型"

#: src/lib/film.cc:308
msgid "content type"
msgstr "打包类型"

#: src/lib/uploader.cc:73
msgid "copying %1"
msgstr "复制中... %1"

#: src/lib/ffmpeg.cc:138
msgid "could not find stream information"
msgstr "找不到流信息"

#: src/lib/reel_writer.cc:325
msgid "could not move audio asset into the DCP (%1)"
msgstr "无法移动的音频文件 (%1)"

#: src/lib/exceptions.cc:33
msgid "could not open file %1 for reading (%2)"
msgstr "读取 %1文件失败"

#: src/lib/exceptions.cc:33
msgid "could not open file %1 for writing (%2)"
msgstr "写入 %1文件失败"

#: src/lib/exceptions.cc:43
msgid "could not read from file %1 (%2)"
msgstr "无法从文件中读取 %1 (%2)"

#: src/lib/scp_uploader.cc:66
msgid "could not start SCP session (%1)"
msgstr "无法启动SCP (%1)"

#: src/lib/scp_uploader.cc:41
msgid "could not start SSH session"
msgstr "无法启动SSH"

#: src/lib/exceptions.cc:49
msgid "could not write to file %1 (%2)"
msgstr "不能写入文件 (%1)"

#: src/lib/dcpomatic_socket.cc:65
msgid "error during async_connect (%1)"
msgstr "异步连接错误 (%1)"

#: src/lib/dcpomatic_socket.cc:118
msgid "error during async_read (%1)"
msgstr "异步读取错误 (%1)"

#: src/lib/dcpomatic_socket.cc:90
msgid "error during async_write (%1)"
msgstr "异步写入错误 (%1)"

#: src/lib/content.cc:407 src/lib/content.cc:416
msgid "frames per second"
msgstr "每秒帧数"

#. / TRANSLATORS: h here is an abbreviation for hours
#: src/lib/util.cc:180
msgid "h"
msgstr "时"

#. / TRANSLATORS: this string will follow "Cannot reference this DCP: "
#: src/lib/dcp_content.cc:555
#, fuzzy
msgid "it does not have sound in all its reels."
msgstr "该DCP的所有分卷无声音。"

#. / TRANSLATORS: this string will follow "Cannot reference this DCP: "
#: src/lib/dcp_content.cc:581
#, fuzzy
msgid "it does not have subtitles in all its reels."
msgstr "该DCP的所有分卷无字幕。"

#. / TRANSLATORS: this string will follow "Cannot reference this DCP: "
#: src/lib/dcp_content.cc:480
#, fuzzy
msgid "it has a different frame rate to the film."
msgstr "影片与DCP的帧速率不一致."

#. / TRANSLATORS: this string will follow "Cannot reference this DCP: "
#: src/lib/dcp_content.cc:468
#, fuzzy
msgid "it is Interop and the film is set to SMPTE."
msgstr "打包内容被设置为Interop类型，而实际打包类型是 SMPTE。"

#. / TRANSLATORS: this string will follow "Cannot reference this DCP: "
#: src/lib/dcp_content.cc:472
#, fuzzy
msgid "it is SMPTE and the film is set to Interop."
msgstr "打包内容被设置为SMPTE类型，而实际打包类型是 Interop。"

#. / TRANSLATORS: this string will follow "Cannot reference this DCP: "
#: src/lib/dcp_content.cc:561
#, fuzzy
msgid "it overlaps other audio content; remove the other content."
msgstr "音频文件重复，请删除重复项."

#. / TRANSLATORS: this string will follow "Cannot reference this DCP: "
#: src/lib/dcp_content.cc:587
#, fuzzy
msgid "it overlaps other subtitle content; remove the other content."
msgstr "字幕文件重复，请删除重复项."

#. / TRANSLATORS: this string will follow "Cannot reference this DCP: "
#: src/lib/dcp_content.cc:532
#, fuzzy
msgid "it overlaps other video content; remove the other content."
msgstr "视频文件重复，请删除重复项."

#. / TRANSLATORS: this string will follow "Cannot reference this DCP: "
#: src/lib/dcp_content.cc:503
#, fuzzy
msgid ""
"its reel lengths differ from those in the film; set the reel mode to 'split "
"by video content'."
msgstr "影片时长与DCP中的分卷时长不一致，请设置 【 分卷模式 】 来分割该内容。"

#. / TRANSLATORS: this string will follow "Cannot reference this DCP: "
#: src/lib/dcp_content.cc:527
#, fuzzy
msgid "its video frame size differs from the film's."
msgstr "视频帧大小与DCP不一致。"

#. / TRANSLATORS: m here is an abbreviation for minutes
#: src/lib/util.cc:189
msgid "m"
msgstr "分"

#: src/lib/image_content.cc:86
msgid "moving"
msgstr "移动"

#: src/lib/film.cc:296
msgid "name"
msgstr "名字"

#. / TRANSLATORS: s here is an abbreviation for seconds
#: src/lib/util.cc:199
msgid "s"
msgstr "秒"

#: src/lib/colour_conversion.cc:281
msgid "sRGB"
msgstr "sRGB"

#: src/lib/film.cc:317
msgid "some of your content is missing"
msgstr "内容不完整"

#: src/lib/image_content.cc:84
msgid "still"
msgstr "静止图像"

#: src/lib/ffmpeg_examiner.cc:256
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: src/lib/video_content.cc:461
msgid "video frames"
msgstr "视频帧"

#~ msgid ""
#~ "The DCP %1 was being referred to by this film.  This not now possible "
#~ "because the reel sizes in the film no longer agree with those in the "
#~ "imported DCP.\n"
#~ "\n"
#~ "Setting the 'Reel type' to 'split by video content' will probably help.\n"
#~ "\n"
#~ "After doing that you would need to re-tick the appropriate 'refer to "
#~ "existing DCP' checkboxes."
#~ msgstr "DCP中的电影内容太大，请使用 【 分卷模式 】后再试一次。"

#~ msgid "Could not find pixel format for video."
#~ msgstr "找不到视频格式"

#~ msgid "2.35"
#~ msgstr "2.35"

#~ msgid "16:9"
#~ msgstr "16:9"

#~ msgid "4:3"
#~ msgstr "4:3"

#~ msgid ""
#~ "Your DCP frame rate (%1 fps) may cause problems in a few (mostly older) "
#~ "projectors.  Use 24 or 48 frames per second to be on the safe side."
#~ msgstr ""
#~ "您的DCP帧速率（%1 fps）会使一部分电影放映机出现错误，请使用24 fps、48 "
#~ "fps、60 fps、96 fps 和 120 fps 等来保证能够正常放映。"

#~ msgid "Finding length and subtitles"
#~ msgstr "定位长度和字幕"

#~ msgid "Finding subtitles"
#~ msgstr "定位字幕"

#~ msgid "Encoding picture and sound"
#~ msgstr "编码图像序列和音频中……"

#~ msgid "remaining"
#~ msgstr "剩余"

#~ msgid ""
#~ "The KDM does not decrypt the DCP.  Perhaps it is targeted at the wrong "
#~ "CPL."
#~ msgstr "该KDM无法解密该CPL文件。"

#~ msgid "DBPS"
#~ msgstr "二级D-BOX通道"

#~ msgid ""
#~ "Your audio level is very close to clipping.  You should reduce the gain "
#~ "of your audio content."
#~ msgstr "您的音量已经接近上限，请降低音频增益防止爆音。"

#~ msgid "could not create file %1"
#~ msgstr "无法创建文件 (%1)"

#~ msgid "could not open file %1"
#~ msgstr "无法打开文件 %1"

#~ msgid "Computing audio digest"
#~ msgstr "计算音频Hash"

#~ msgid "fps"
#~ msgstr "fps"

#~ msgid "frames"
#~ msgstr "帧"

#~ msgid "Audio"
#~ msgstr "音频解析"

#~ msgid "Encoding image data"
#~ msgstr "编码图像数据"

#~ msgid "Video"
#~ msgstr "视频"

#~ msgid "could not open audio file for reading"
#~ msgstr "无法打开音频文件进行读取"

#~ msgid "SubRip subtitles"
#~ msgstr "SubRip字幕"

#~ msgid "Video length"
#~ msgstr "视频长度"

#~ msgid "Video size"
#~ msgstr "视频大小"

#~ msgid "could not read from file"
#~ msgstr "无法从文件中读取 %1 (%2)"

#~ msgid "KDM delivery"
#~ msgstr "Envío de KDM"

#~ msgid "multi-part subtitles not yet supported"
#~ msgstr "todavía no se soportan subtítulos en múltiples partes"

#~ msgid "There was not enough memory to do this."
#~ msgstr "No hubo suficiente memoria para hacer esto."

#~ msgid "could not run sample-rate converter"
#~ msgstr "no se pudo ejecutar el conversor de velocidad"

#~ msgid "could not run sample-rate converter for %1 samples (%2) (%3)"
#~ msgstr "no se pudo ejecutar el conversor de velocidad"

#~ msgid "1.375"
#~ msgstr "1.375"

#~ msgid "Area"
#~ msgstr "Área"

#~ msgid "Bicubic"
#~ msgstr "Bicúbico"

#~ msgid "Content to be joined must use the same audio stream."
#~ msgstr "Para unir contenido debe usar el mismo tipo de audio."

#~ msgid "Fast Bilinear"
#~ msgstr "Bilineal rápido"

#~ msgid "Gaussian"
#~ msgstr "Gaussiano"

#~ msgid "Lanczos"
#~ msgstr "Lanczos"

#~ msgid "Sinc"
#~ msgstr "Sinc"

#~ msgid "Spline"
#~ msgstr "Spline"

#~ msgid "X"
#~ msgstr "X"

#~ msgid "could not read encoded data"
#~ msgstr "no se pudo leer la información codificada"

#~ msgid "error during async_accept (%1)"
#~ msgstr "error durante async_accept (%1)"

#~ msgid "%1 channels, %2kHz, %3 samples"
#~ msgstr "%1 canales, %2kHz, %3 muestras"

#~ msgid "%1 frames; %2 frames per second"
#~ msgstr "%1 imágenes; %2 imágenes per second"

#~ msgid "%1x%2 pixels (%3:1)"
#~ msgstr "%1x%2 pixels (%3:1)"

#~ msgid "missing key %1 in key-value set"
#~ msgstr "falta la clave %1 en el par clave-valor"

#~ msgid "sRGB non-linearised"
#~ msgstr "sRGB no-lineal"

#~ msgid ""
#~ "It is not known what caused this error.  Please report the problem to the "
#~ "DCP-o-matic author (carl@dcpomatic.com)."
#~ msgstr ""
#~ "Error desconocido. Por favor informe del problema al creador de DCP-o-"
#~ "matic (carl@dcpomatic.com)"

#~ msgid "hour"
#~ msgstr "hora"

#~ msgid "hours"
#~ msgstr "horas"

#~ msgid "minute"
#~ msgstr "minuto"

#~ msgid "minutes"
#~ msgstr "minutos"

#~ msgid "second"
#~ msgstr "segundo"

#~ msgid "seconds"
#~ msgstr "segundos"

#~ msgid "could not find audio decoder"
#~ msgstr "no se encontró el decodificador de audio"

#~ msgid "could not find video decoder"
#~ msgstr "no se pudo encontrar decodificador de vídeo"

#~ msgid "non-bitmap subtitles not yet supported"
#~ msgstr "todavía no se soportan subtítulos que no son en mapas de bits"

#~ msgid "Could not read DCP to make KDM for"
#~ msgstr "No se pudo leer el DCP para hacer el KDM"

#~ msgid "Cubic interpolating deinterlacer"
#~ msgstr "Desentrelazado por interpolación cúbica"

#~ msgid "De-blocking"
#~ msgstr "De-blocking"

#~ msgid "Deringing filter"
#~ msgstr "Deringing filter"

#~ msgid "Experimental horizontal deblocking filter 1"
#~ msgstr "Experimental horizontal deblocking filter 1"

#~ msgid "Experimental vertical deblocking filter 1"
#~ msgstr "Experimental vertical deblocking filter 1"

#~ msgid "FFMPEG deinterlacer"
#~ msgstr "Desentrelazado FFMPEG"

#~ msgid "FIR low-pass deinterlacer"
#~ msgstr "Desentrelazado paso bajo FIR"

#~ msgid "Force quantizer"
#~ msgstr "Force quantizer"

#~ msgid "Horizontal deblocking filter A"
#~ msgstr "Horizontal deblocking filter A"

#~ msgid "Linear blend deinterlacer"
#~ msgstr "Linear blend deinterlacer"

#~ msgid "Linear interpolating deinterlacer"
#~ msgstr "Linear interpolating deinterlacer"

#~ msgid "Median deinterlacer"
#~ msgstr "Median deinterlacer"

#~ msgid "Temporal noise reducer"
#~ msgstr "Temporal noise reducer"

#~ msgid "Vertical deblocking filter"
#~ msgstr "Vertical deblocking filter"

#~ msgid "Vertical deblocking filter A"
#~ msgstr "Vertical deblocking filter A"

#~ msgid "0%"
#~ msgstr "0%"

#~ msgid "first frame in moving image directory is number %1"
#~ msgstr ""
#~ "primera imagen en el directorio de imagen en movimiento es la número %1"

#~ msgid "there are %1 images in the directory but the last one is number %2"
#~ msgstr "hay %1 imágenes en el directorio, la última es la %2"

#, fuzzy
#~ msgid "Examining content"
#~ msgstr "Examinar contenido"

#~ msgid "only %1 file(s) found in moving image directory"
#~ msgstr ""
#~ "solo el fichero(s) %1 se encuentra en el directorio de imagen en "
#~ "movimiento"

#, fuzzy
#~ msgid "Could not find DCP to make KDM for"
#~ msgstr "no se encontró el decodificador de audio"

#~ msgid "More than one possible DCP to make KDM for"
#~ msgstr "Más de un DCP posible para crear el KDM"

#~ msgid "hashing"
#~ msgstr "firmando"

#, fuzzy
#~ msgid "Sound file: %1"
#~ msgstr "no se pudo abrir el fichero para lectura"

#~ msgid "1.66 within Flat"
#~ msgstr "1.66 en Flat"

#~ msgid "16:9 within Flat"
#~ msgstr "16:9 en Flat"

#, fuzzy
#~ msgid "16:9 within Scope"
#~ msgstr "16:9 en Flat"

#~ msgid "4:3 within Flat"
#~ msgstr "4:3 en Flat"

#~ msgid "A/B transcode %1"
#~ msgstr "Codificación A/B %1"

#~ msgid "Cannot resample audio as libswresample is not present"
#~ msgstr ""
#~ "No se puede redimensionar el sonido porque no se encuentra libswresample"

#~ msgid "Examine content of %1"
#~ msgstr "Examinar contenido de %1"

#~ msgid "Scope without stretch"
#~ msgstr "Scope sin deformación"

#~ msgid "could not open external audio file for reading"
#~ msgstr "no se pudo leer el fichero externo  de audio"

#~ msgid "external audio files have differing lengths"
#~ msgstr "los ficheros externos de sonido tienen duraciones diferentes"

#~ msgid "external audio files must be mono"
#~ msgstr "los ficheros externos de sonido deben ser mono"

#~ msgid "format"
#~ msgstr "formato"

#~ msgid "no still image files found"
#~ msgstr "no se encuentran imágenes fijas"

#~ msgid "1.33"
#~ msgstr "1.33"

#~ msgid "Source scaled to 1.19:1"
#~ msgstr "Fuente escalada a 1.19:1"

#~ msgid "Source scaled to 1.33:1"
#~ msgstr "Fuente escalada a 1.33:1"

#~ msgid "Source scaled to 1.33:1 then pillarboxed to Flat"
#~ msgstr "Fuente escalada a 1.33:1 con bandas hasta Flat"

#~ msgid "Source scaled to 1.375:1"
#~ msgstr "Fuente escalada a 1.375:1"

#~ msgid "Source scaled to 1.37:1 (Academy ratio)"
#~ msgstr "Fuente escalada a 1.37:1 (Academy)"

#~ msgid "Source scaled to 1.66:1"
#~ msgstr "Fuente escalada a 1.66:1"

#~ msgid "Source scaled to 1.66:1 then pillarboxed to Flat"
#~ msgstr "Fuente escalada a 1.66:1 con bandas hasta Flat"

#~ msgid "Source scaled to 1.78:1"
#~ msgstr "Fuente escalada a 1.78:1"

#~ msgid "Source scaled to 1.78:1 then pillarboxed to Flat"
#~ msgstr "Fuente escalada a 1.78:1 con bandas hasta Flat"

#~ msgid "Source scaled to Flat (1.85:1)"
#~ msgstr "Fuente escalada a Flat (1.85:1)"

#~ msgid "Source scaled to Scope (2.39:1)"
#~ msgstr "Fuente escalada a Scope (2.39:1)"

#~ msgid "Source scaled to fit Flat preserving its aspect ratio"
#~ msgstr "Fuente escalada a Flat conservando el ratio de aspecto"

#~ msgid "Source scaled to fit Scope preserving its aspect ratio"
#~ msgstr "Fuente escalada a Scope conservando el ratio de aspecto"

#~ msgid "adding to queue of %1"
#~ msgstr "añadiendo a la cola de %1"
